[BL]108回召喚腐男腐女 玖蘭樞♡錐生零一生推

世界第一

又係我既

粉b

kob世界第一

問過我未

咩劇情嚟咁搞笑既

呀大家覆得咁快
上個post好多覆唔切就爆左

但呢幕搞到我想睇

我想講 我有睇呢套
但覺得ok 未到睇到好尷尬
教授好靚仔

真係好快牙 好彩唔係我中

落雨寶

哇哇哇係樞零呀～

點解係我

我係睇左一段片係教授捧住學生塊面黎錫所以走左去睇

好似係講受因為取向問題諗返往事好迷茫 好沮喪
於是就飲醉咗仲俾個仔仔抽水 跟住老師救佢
跟住就係呢一幕

夠老餅嗎

老師戲內超正
但戲外原來好麻麻

應該就係之前ko b 貼嘅gif

樣定係咩

u r the one

佢哋錫得好差 差過海因
演得唔夠放 睇到好嬲

演學生位演員感覺有 d gay味

死啦我覺得戲外正啲

因為條仆街仔鐘意第個
不過我睇訪問 好好笑
陳彥名話 對呀戲內我誰都想要 現實也是兩個都想要

好慘呀be咗
我得閒淨係睇呢pair 個樣好似好樣d

但教授好好J
學生個個係大學生了沒扮過女人 又係靚個啲黎

不會呀
其實以前嘅cp正過依家嘅多多聲
我仲萌緊靜臨呢～

個樣 戴眼鏡先會心心眼

因為太受?

因為我鍾意金屬框斯文安靜美男子

陳彥名劇內鐘意個個係做總監 成日著西裝 但打扮就勁老土 又中分 唔知咩事 完全冇眼睇
但現實佢係走韓國model路線型好多

我鐘意大叔型

個學生本身係大學生了沒嘅常駐學生?

搞到我有d興趣

好似冇睇呀

哦唔係 收返條脷先
有一集搵佢做嘉賓扮女裝姐

茶b可以睇吓花絮先

感覺好生硬

收返條脷 笑咗

原來係hi story ge

咁佢喺大學生裡面基味重唔重呢

睇啦 播埋今明兩集就完～

Diu 睇你形容都笑死

係超生硬 所以投入不到

qq

hi story有咩問題？？

其實男男可不可以不要壁咚

冇呀 係我之前有睇佢出嘅bl劇

呢套系列叫HIstory
不過上一輯有一個超級靚仔

好似唔想錫咁

因為申利玩野果陣可以打成伸脷

獨獨唔鍾意壁咚?

睇返春光乍洩算喇

我都覺

上輯好唔好睇

好老土 睇到勁尷尬 真實邊個會咁做 救命

其實基味唔濃
最尾佢換返男裝 要佢對住個真偽娘彈結他唱歌 個偽娘捱住佢 隔住個mon都feel到佢好尷尬
Btw唱得係唔好聽的

大家竟然係對個學生有興趣
明明教授正咁多 唔制

唔好

真係激死人 係咪亞洲人太害羞 拍親錫戲好唔放 做唔到西片咁

都係skam呢類又嘴又肉搏正d

你講你男神老師定呢套劇嗰個

自從睇咗恭依從命同埋我回來啦 歡迎回家就迷上生子文
夫夫之間真係好sweet
有無abo 生子同好

我係嚟求文

冇睇過 淨係記得有個靚仔

漫畫指定動作真人化

Sorly 咁大家都係留返俾我J啦

我對學生冇興趣 唔夠靚仔

咪就係外國啲片睇到人會心微笑架嘛

偉仔同哥哥演得好放呀

新人 我都鍾意abo 但唔睇文

仲未睇
最近冇心情睇野

我都係咁話
咁有冇人睇泰劇 一年生s

有睇少少生子文
有冇睇《寶貝你是誰》？

成日會心微笑 雨哥哥好搞笑

新人

唔好屌我殘體

就係得佢哋做到

就係睇完先嚟求文

古風要唔要？
《帝君策》，不過世界觀得男人冇女人
我覺得幾好睇

呢度我記得有人睇泰劇牙

《強買強賣》都係生子文
個po我唔記得標明

感激不盡

我以前睇左一陣吸血鬼騎士
不過睇左劇透後發現女主 所以最後都係棄左

你對老師冇抵抗力
老師啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！

好鐘意睇虐文 但最後一定要he 唔係會對篇文心掛掛

不睇be！

歡迎新人呀～
我都覺 睇完虐文之後係be (eg青玄)個心會痛
雖然有時覺得虐待下自己感覺唔錯

我無視咗女主

咁勁既你可以無視女主
有女主我都棄除非唔係講愛情既種類

DRRR! 正呀
靜臨好正 好暴力好扭曲
吸血鬼騎士太唯美 唔係好頂得順

個女主係真煩所以
其實我會睇少女番同乙女番一般女主冇咁煩嘅

多謝白白b支持我同小靜
果然我對小靜大輔呢～

呢兩條友由二次元腐到出三次元
成日開電台拎正牌賣腐

我唔睇be

如果部野開頭係無女主，我又有萌緊裡面bl 同人cp，然後中途有件女主出嚟都會棄

啲少女番 女主既傻白甜真係好難頂
好似永遠唔知成班仔想溝佢咁

其實我覺得泰劇有時仲生硬仲尷尬

愛情類少女番無興趣
正常向非愛情類就有

我會自動filter 女主 剩係花痴我想花痴既劇情

果陣我勁萌gundam 00 既lockon 同teria
甜度勁高

我仲未勁到可以無視女主
見到佢加腳落bl cp就會火

魯魯修都好萌但又好虐

野神係dgs先啦
只係由幻影少年起多左合作 到drrr發揚光大咁姐

甜咩？

茶b
魯魯修又係勁正 虐到我心痛
辣殺朱雀勁反骨 但後來又搭返上魯魯修
真係令人好糾結

呢套既大部份女角都鐘意 除左桌角女

甘樂bb

我以前鐘意到用佢兩個黎畫圖

碧池

諗返起當初聽dgs onod好明顯係有d驚hiroc
聽聽下佢地越來越熟玩得越來越癲
再翻聽返頭幾集就覺得好萌好好笑

但係be呀白白b
所以我會ff樂園追放係00嘅後續黎
反正一個依然係型大叔 另一個依然唔係人

朱雀真係好鬼渣
好心痛痛魯魯呀
除咗桌角女，後期嘅娜娜莉都
信外人都唔信最錫自己嘅親哥哥真係好仆街

作為一個偽神谷廚嘅本人其實冇咩點聽dgs
不過有睇人地d repo 啦
應係當時就連佢地兩個都唔明點解有個咁嘅策劃
其實一直想知到底邊個諗出黎嘅...？

樂園追放係乜東東
Lockon 暖男型佬
Teria 好男人不要嗎

14年嘅一套由水島精二執導虛淵玄編劇嘅機械人動畫電影
女主釘宮男主三木再加一個ai神谷
跟本要人當左依套野係00 d fd黎

呢條盲 __又係睇到我扯火
有個妹控阿哥對自己咁好都傻傻下
Btw 有無人萌雜巾魯魯

果陣睇niconico成日見到dgs啲錄音
搞到諗起mamo 啲白痴片

有講過原因但已經唔記得
見佢兩個合作開咪就狗衝去聽
個陣先知原來佢地唔熟
來後睇d聲優雜誌訪問佢地各自都有話其實好緊張

咩係雜巾魯魯？

我又諗起佢吞玻璃杯

Yuri on ice d 台詞真係

細佬

講還講唔好貼相.jpg
不過一般嘅mamo係ok j-able嘅
諗起有唔睇動畫嘅fd(唔止一個)話mamo靚仔

做咩呀哥哥

我唔係大叔

哥哥當然唔係

btw記唔記上次個臭大叔

右邊係白白豬

Ko b 你真係ff 多左啦
爆粗腐男護一個咋
今日見到我病房兩個幾靚仔既阿sir(男護)搭一搭膊
我即係腦內補完 隔住個mask 暗爽緊淫笑

邊個

偽魯魯細佬 羅羅

話你小雞雞果個？

白白豬哥哥

佢哋兩個搭你膊頭?

Mamo係靚仔呀 又高又識搞gag
好男人
潤潤其實都好可愛

我都想呀 等我一拖二
係佢地搭咋 俾我目擊到 即刻腐mode on!!

我專玩綑綁play

羅羅仲好過渣朱雀

潤潤好可愛
有冇睇迷糊餐廳event？好好笑

我好鐘意睇呢啲event 好多都好好笑
最記得妖狐X僕 event 俾杉田笑到我痴線
條友真係勁癲 花澤俾佢玩殘

我都好鍾意睇event
magi event又係笑到痴線

都市傳說男護好多靚仔係咪真嘅?

係話你呀

我剩係知好多都好惡

男護唔夠女護惡

白衣天豬

未見過男護惡
女護唔做野都係男護肯幫手

白衣天豬哥哥

我都未遇過 遇親嘅男護都好好人
但女護真係超惡死

油淋雞回鍋肉棒棒雞
Weeeeeeee~
佢地自製嘅小劇場真係幾好笑

肉丸睇基辛格回憶錄唔理我

近年愈來愈多男護 相對上都多左靚仔
成日係changing room 𥄫靚仔

其實一啲啲既姐 都有好好人既姑娘架

你地留意埋佢地私生活咁勁
我睇下event娛樂下算lu

不過魯魯太多女 佢可以瘋狂換畫都唔揀渣朱雀

攻氣十足呀我既勇利~ 已經成為左我既SP

有冇glee fans？

佢翻唱whistle好正
而且又大隻靚仔
Nolan Funk BB

我要出去滾呀

又新post

不孝有三，無圖為大

吓 D姐姐好好人一啲都唔惡wo...
有啲重會請我食sugar

高以翔弟弟與眾不同

吞鋼珠

btw有無吞右

一定係見你令仔又可愛

我聽過有病人吞咗支牙籤入院

換轉係我都會請你食糖糖

我會買成包砂糖請不要弟弟妹吓妹吓

自知不中用像番梘泡 你可否對我好？

咩事喊啫侵仔?

Grant Gustin喺戲入面做一個腹黑靚仔Gay佬，想喺kurt度搶Blaine
Btw Grant Gustin好靚仔

狐狸仔好可愛。。。

啊啊啊啊啊聽日返工而家已經好焦慮好不安

#metoo

完全冇人理我

假如bb 請你食🍖

獨獨牙 點解人要返工

因為glee我先識咁多英文歌

唉 想喊

邊個咁衰

遊遊牙 啊啊啊啊啊

銀土

誘受結弦

j到不行了

自拍

come on

亂入下先

最近係咁聽達子d BL drama 有冇同好

新人

有丁係正常

想聽遊遊唱Eason

完事後自拍

我個胃

胃酸又倒流牙?

乜係架咩

吓點解會咁出奇?

Eason正牙 遊遊唔鍾意佢?

羨慕死半點了

受都有丁

達子呀
我鍾意聽佢d歌，而家好少聽drama

原來侵仔係冇丁

我係10 有丁好正常

咁遊遊唱開邊個?

你個胃點牙?

一訓低就痛

諗緊有件衫好靚, 但唔係好多場合可以著
唔知買唔買好

好想好想買
但好驚買左冷靜之後會變成冇用既野

唔買 唔好嘥錢啦

起身行吓郁吓

遊遊瞓未牙?你又失眠?

好啦 聽日唔好出街

做SCMP DSE READING paper冇答案對
都唔知自己啱定唔啱
好嬲

我反而麻麻佢d歌如果係OCD既話 rock唔岩我
角色歌就好鍾意 蘭丸Be proud 高尾FOV

咩樣架

比個吸血鬼騎士標題引左入黎 童年回憶

一陣又比你地笑

想點歌 我要Eason嘅遠在迟尺

你係咪腐女來?

我都鐘意角色歌同佢以前啲個人歌多啲
但ocd都唔錯

唔會笑你 貼上來睇吓

我幾中意佢啲歌喎

潛左幾日你地仲記得呢個話題

邊有笑話你

年齡曝露

女神呀

遊遊我都想點唱
哥哥任何一首歌

果陣動漫節有去睇分島花音 (唱ED果個) 佢着lolita好靚

我未睇過呢套 係咪好似你咁正?

你地陣間又話大陸人衫

好鍾意春夏秋冬

都話唔會 侵仔幾時變到咁冇自信

唔開心就會咁

唔好聽限寶亂up 我只係毒撚一名咋

做咩唔開心牙?

嘈交 佢唔理我

bb relax講笑咋
btw 上次嘅紅色桂木出咗嚟未?

咩事嘈交牙?

咪就係佢唔理我 然後佢話我煩

未出 可能仲畫緊？(or唔打算畫 )

你係咁煩住佢咩? 佢係咪公事有煩惱牙?

唔好牙點解唔畫?啊啊啊啊啊

一定係
我話佢唔理我, 之後佢又話冇唔理我,
係我痴線諗多左咁話

一定係返工唔開心先拎我黎出氣

點解你呢吓咁似女人
呢啲應該小嘈嚟姐 應該瞓醒冇事

咁佢真係返工唔開心咪就佢一次半次囉

大家仲未訓？

未

自評自己五官既分數

LIHKG @ Android

樓豬好好笑

侵仔牙唔好唔開心啦

呢首都唔難唱

冇事嘅

應該冇事

幫你集氣好快就會同肉丸好返

See through sequins ?

sor笑咗
聽日唱囉而家咁夜

點解突然講吸騎？
當年動畫 畫風 聲優 完全j唔落

因為粉b個標題改咗呢個?

原來已經三點

Yes ar

實在太誘惑

我要蝦羽生 推跌佢

第一張

佢有西班牙仔保護

早啲瞓啦侵仔 胃好啲未牙?

啊啊啊啊啊啊啊啊 唔想瞓

好d

係咪躺到喇?

茶b牙做咩仲未瞓牙?

聽日唔使早起咩?

而家去瞓

當然啦 不過我好似睇得唔算多
都係BL drama為主（因為有聲優 聲控）
同埋同人CP

我都好鐘意達子
因為真琴所以多左留意佢

Drama cd 正
立花

返工=人生已完

之前追開嘅百合韓漫唔知咩事無啦啦停更
原來作者生病仲走埋

啊啊啊啊啊

又有新人呀

好攰

唔想返工

遊遊牙

笑咗最初得你一個負 你而家變咗正我哋個個負

新春前後5日 流感再殺42人

LIHKG @ Android

我起初都以為自己流感
柯撚到仆街

情緒不嬲會傳染
所以最好就係呃自己其實我好開心咁樣

Me 應該負過yy
不過放負太多會變煩膠 所以都係講下開心嘢

咁bb咩事牙?腸胃炎?

如何回到讀書的那時

連自呃嘅動力都冇埋咁可以點呃?

已經俾人當煩膠 me受傷了

係

美好嘅嘢變成強迫就唔會再係美好
你嗰份工應該除咗二次元霸道總裁可以咁做之外，現實係冇可能
返工永遠有趕唔完嘅deadline，無可避免嘅比較/鬥爭

市民俾四蚊領取郵資不足信件 拆開竟是鄧家彪宣傳單張

LIHKG @ Android

呢條撚樣

你永遠係我最可愛嘅ko b

腸胃炎超辛苦 要小心身子牙

嗚嗚連登有愛

唔想起身
好想繼續瞓+比張被包住

年初二柯到尋日
尋晚諗住一心等到佢返黎 結果比說話我聽

佢係咪用錯方式表達咋？
不過腸胃炎應該有瘦到
我之前試過 所以幾開心下

勉強自己笑落去 強迫自己喊出黎
再唔係就咬筆咬到e起排牙

我本身瘦再瘦我諗會死
我唔知佢 佢最鍾意比說話我聽

好想瞓覺

佢點樣講牙?係咪長氣之類咋?

負能量係好強大

唔係

bb一齊努力
咬筆 我細個都好鍾意食鉛筆

我已經少放 如果我放
我唯一強項就係鑽牛角尖

點解你哋個個都咁瘦

蝦假如bb 幫你打佢
佢比說話你聽你通常會有咩反應？

真係想幫佢開年

我嬲左 我年初二柯撚到尋日
難得好返啲 出下街都正常姐
咁又要詐型

氹佢囉 可以點呀
佢鍾意我扮可愛呀嘛

賣萌真係無敵 嬲嬲豬必殺技

假如BB呀

但係佢會詐幾耐型一般?

好萌
你脾氣好好
你點樣佢都鐘意啦

我冇

唔定
我以為自己已經好小氣 佢仲勁
連對朋友好佢都唔比 有要呷醋

冇係好事呀。。 冇即係冇腸胃炎

你有冇試過發佢脾氣嬲9佢

係冇落磅呀
可能之前個講法錯
我係要瘦，唔係減肥
要瘦呀

佢真係好鍾意你 佢會唔會控制慾好強或者痴身?

會 佢有講過
但我覺得要識得分場合
不過算啦 我睇下佢起身點
佢都肚柯 擔心佢

你五點後唔好食嘢 五點唔得就六點

試過扮嬲
但五分鐘後無事

其實佢緊你好過對你不聞不問 佢起身就同佢賣吓萌一定冧死

我尋晚罵左佢幾句咁
我話我真係好掛住你 但你比說話我聽
我真係會好唔開心

扮嬲好易會俾佢識穿 跟住就會俾佢欺負

嘩
咁佢聽完點應你?

佢訓左
我屌佢

唔食正餐都會忍唔住食零食

佢應該好冧

笑死禾
咁呢個真係抵屌

掉晒啲零食先

冧到瞓著咗

啊！！！！！！！！！！！！
我又要啊！！！！！！！！！！！！！！

最憎就係成日想講野就訓

[公投] 許廷鏗同欣宜有冇做過愛？

LIHKG @ Android

欣宜個背影太厲害

oh fuxk

會買新
唔想再係咁食呀
好驚會越來越肥

太恐怖

我唔食好多零食 但想戒糖

侵侵侵侵

侵仔同肉丸好返未牙

係咪多數飲料嘅糖?

你可以買啲健康嘅小食
同埋有時有肚餓感其實係缺水 試吓先似一至兩杯水
如果持續餓先好去食嘢

係
又會食蛋糕呀 嗰啲

我主要係食好多甜食
一戒就會好唔開心

最近開始食栗子

蛋糕呀

正牙
成日收工口痕就會去買

佢起身就同左我講對唔住啦

掉哂佢

咁咪好

蛋糕又真係幾好味

無法抗拒
食完心情會好

加埋杯咖啡 生活態度

仆街佢tying 好撚驚

咩事?

你哋兩個鍾意食咩蛋糕?
我鍾意食朱古力同芒果

佢訓醒
依家打緊字 我巧京

冇事嘅 可能佢同你道歉牙

除咗栗子 狗也不屌之外
其他都好

栗子不知幾好食

朱古力>栗子>芒果

但朱古力唔係間間整得好食

食栗子不如食屎

朱古力蛋糕

同意
朱古力同芒果一生推
但我淨係鍾意牛奶同黑朱古力

栗子好味

首選朱古力

買栗子蛋糕今晚食

挑戰味覺極限

黑朱古力正d
牛奶有時候甜到漏

全部都好食

栗子。。。好好味喎

黑朱古力好苦

咁先好食 當然80度左右係最正

買栗子同紫薯質你食

係牙 有啲會有浸酸味
不過如果朱古力配橙味就一流

紫薯真係狗也不屌 甜到甩牙

試過食一啖 即刻吐出嚟

打奈子

咁嘥 栗子蓉好正

太平洋咖啡新年期間有隻朱古力香橙咖啡超好飲

朱古力+海鹽
朱古力+橙酒
黑朱古力+辣椒

嗚呀一定好好飲

定係我食嗰舊係劣質粟子
但一粒粒嘅栗子🌰好正呀！！！！！！

海鹽係焦糖㗎

我覺得酒味朱古力好難食 橙酒都補救唔到

一粒粒栗子 但要夠淋先好食 有啲好硬好乾

仲有冧酒 究竟係邊個發明 好撚難食

唔駛我剝殻就最正

煮餸就炆到惗
炒栗子要乾身 鬆軟 惗身會想質佢個頭落鑊炒

唔識野

辣殺

點食都要淋 淋到爛 一patpat

朱古力要食90+% 好正

質我食啦質我食啦

我鍾意食呀

酒心朱古力真係好難食
朱古力界敗類

栗子蛋糕正呀
但有時唔知點解覺得好似有少少辣辣地咁

加辣椒係咩玩法呀大佬

栗子+栗子

屎加屎

朱古力界敗類
朱古力界嘅辣殺渣滓

點解會辣? 你個嘢壞咗牙

我諗人人口味唔同啦
我唔鐘意食甜到漏嘅朱古力(雖然我叫甘樂)
反而酒心朱古力易入口過牛奶朱古力多多聲

【平昌冬奧】外媒報導中國愛國裁判 刻意給金博洋高分恐遭調查

唔知點解我以前細個食真係食到辣辣地呀

唔洗講啦 有請小鳳姐
出得黎行 預左要還

打分

你係咪鍾意飲酒呢
係既話就唔奇

啲朱古力通常好甜都係加左拖肥焦糖，呢兩種又係難食呀！

都唔係 不過有時同fd會飲下罐裝啤酒/梅酒咁
係屋企有時會開支cheap到爆嘅紅酒
平時飲野我prefer牛奶》酒

焦糖正牙

甜到痴線

拖肥真係唔得

Caramel macchiato 就話姐
我覺得除非係苦嘅可可啦
唔係嘅話焦糖加落甜嘅野到會甜到反胃

【最暖一幕】兩男人肉交疊搭火車 點解俾網民推爆？

感覺so gay

焦糖世界級好食
焦糖布丁，焦糖燉蛋，焦糖pancake

Gay 好噁心

正呀

我都覺 焦糖好味道

一路疊住坐一路鄧吓鄧吓

但依d本身都唔係甜呀
所以加焦甜會幾好食
唔似非純嘅朱古力本身就係偏甜
定大家都係比我依個甘樂仲甘樂嘅極度甜黨黎？

me is甘黨

好想食蛋糕同朱古力

放工約咗fd去食

令仔=真愛 世界上最美麗的風景

醜男=嘔心 影響市容

Sor

唔靚仔最多無感
靚仔就好正好睇

[fashion] Edison 金衣罩終於俾人秒殺

咩料

屌 件衫

兩個肥阿叔

正義魔人又借位出招

不要b上身 正牙

不要讓座比人坐係佢身上
再用d胸肌腹肌幫人按摩

不要係蠟蠟令既令仔會反光

好浪費

但佢上咗我個柒頭柒尾嘅身

直播解車公籤 何君堯：叫青年行妥路 勿搞港獨、自決

呢條友到底係咪假教徒嚟呀

我細佬弱質纖纖 俾人坐一坐會粉身碎骨

奈子

自我有了你能成為樂趣 我要鳴謝意而謝意等於merci～(男音:Merci)
送上我無言的感激Merci 確信因～你～～

點解唔送比人

所以我坐奈子

十二粒膠醒你

Laugh jor

你地兩個其實身形應該幾襯

點解

瘦攻x壯受

曳曳呀你

互攻

自我有了你能成為樂趣

唔洗畫公仔畫出腸啦下話阿令仔

送隔籬左右啦

笑唔停

俾阿婆妹下妹下

妹朱古力棒棒牙

而家個腦不停loop

未到夜晚你就諗呢啲拿令青

曳呀你

好鐘意瑞士

有聲嘅不要b依句

咩黎？

呢句都唔識 好打極有限

係咪岩岩放監

真係未聽話

呢個系列廣告真係娘爆

但教琴果個廣告 個爸爸幾靚仔

波波新年快樂

瑞典>瑞士

失蹤人口上水
波波新年快樂 祝你同halhal白頭到老 派利是俾我

你之前好似都話我啱啱放監 但唔記得係咩嘢

波波

林峰管家仔呀

好耐無出深水埗
唔係幫老豆砌機都費事出去

我唔見咗銀包呀

公投 爸爸同miss有冇扑過嘢

下 有冇搵清楚

點解會唔見架

係喎 冇睇

你幾時變到咁曳

爸爸有同我扑過

孝子

搵清楚D先

好耐冇聽人講過砌機依個詞..

係邊度唔見？

唔見證件先煩

我以前試過俾人偷左銀包
淨係唔見左500幾蚊cash+身份證+銀行卡已經夠煩

冇證件 但有兩隻手指

好驚呀點算

聽到都想死 全部要好多文件手續

有冇報失？手指d嘢好重要？

Ko b搵哂d袋未先？會唔會只係唔記得拎出街留左係屋企？

搵咗喇我係有拎出街㗎
隻手指好重要
好驚呀點算呀死啦今次
驚到心跳得好快

冷靜！！
諗清楚頭先去咗邊！

我上年已經叫佢換機
佢拖到依家先肯換
(佢舊機得雙核pentium+2GB ram+win 10 (32位元)

ps. 錢係佢自己出

有冇搭過交通工具？

我多數都係直接買部新嘅
所以未砌過...

瑞士蓮>>>all

Rich

以前有隻蒙雪麗 好正

唔係啦...依家屋企都唔用desktop 啦就緊係成部買啦

其實部機已經砌好左+裝堆win10
我比完錢就拎番屋企

幾時拎過出黎先？

希望揾得返

有朱古力蛋糕食

好想食mousse

長沙灣政府合署之後去QE
搭的士
政府合署同QE都拎過出嚟
之後去完QE走人再拎出嚟發現唔見咗

決定今晚拎之前係USELECT 買既CHEESE CAKE 黎食

咁最大機會係QE

係 即刻返去睇下

集氣

係qe有機會搵得翻呀～
集氣

新年快樂

我包封蘋果日報畀你

好耐冇上

花生又改名

叫我狐狸仔

都係叫花生好啲

新年去咗邊度玩？

拜年丶開舖

老細 rich

點解開舖都喊呀

留晒電話俾接待處同接觸過嘅人
希望有好人

原來花生係到

唔係rich囉

冇乜休息過
要旅行先可以休息

佢一直喺呢邊

啟市未呀大家

瑞典有難民

聽日翻學

一定會有的

求俾個永久8折vip我

今日已經番緊

一定會搵得返

但冇乜嘢啱你買

賣咩㗎？

男仔嘢丶咭多

再update d apps之後
舊電好似又正常返

真是唔啱我
組團波波班

咁咪好囉

做咩咁嘅反應

去游去見到幾好樣嘅洋腸

圖呢?

其實你有冇見過hehe post啲人？

但開ig仍然好食電

我係玩D game先食電

tg有相
波波有冇

個個都私聊 唔通個個都想私聊咩

我決定派曉人桂木出嚟撐場

都係呢度好玩d

Ko b 好多正正圖

單機直到永遠

護士哥哥

白白豬護士哥哥

我都覺牙bb

這裡才是我家

買

正評ko b嘅圖

做咩咁萌㗎你

上大陸買好似會好平 但可能會爆炸

唔好做傻事呀

我係俱利燭派

叫老竇老母俾錢買

大俱利要做被推倒嗰個

tg都唔差既

啊門

買左尋日諗買唔買個件野

其實冇h嘅話燭俱利我也是可以的
如果唔係就會變成世界大戰～

伊利寶係咪真係係伊利E院到做?

啱

伊利寶 好好笑牙
我問過了唔係牙

白白b話過佢唔係架
咁點解叫伊莉沙白嘅
不是假髮嘅fd 是桂嘅fd

唔好牙 最多10互攻

求圖

記得著住影

近來迷魔道 我都放毒先

係伊莉寶先啱
仲諗住相認下

收到

魔道同人超正

呢套相算係畫得最唔女仔

圖

好眼瞓

彩雲國物語被中國翻拍

咁咪正囉
free ticket to heaven

地獄幾好丫 咁多hehe
我情願同班hehe一齊浸油鑊聽佢地呻
都好過上天堂睇d神父強姦細路

真人劇集...

大陸不了

彩雲國

我要同班hehe酒池肉林

我覺得會好開心
成班八婆仔係度互罵
食花生都夠食幾百萬年

this

嘩屌
劉輝呀

圍觀

我覺得自己係拋磚引玉嘅小磚頭

做咩踢爆

此PO繼續

都冇人...

我係人呀baby

雨b呀

雨哥哥喺我懷抱 你搵佢咩事

雨b今日好似冇上水

野生ko b發現
茶b的甘樂(lv1)對野生ko b使出j圖攻擊

擊中野生ko b
茶b對野生ko b使用精靈球
ko b捕獲成功
茶b得到ko b *1

笑死咗

甘樂好犀利
即刻升lv2

笑咗
我自此就係屬於茶b任茶b擺佈

放心我會捉埋雨b
你地兩個就唔會分開

然後捉夠6隻就會送我去博士到了

升級做甘樂b

俾返茶b獨獨 我心繫雨哥哥

雨高cp真愛一生推

好想而家就去瞓

聽到個小妹妹係咁大叫裝B
唉

gay (侵侵mode)

22都唔細啦
或者離唔離婚唔到你決定
但只少應該俾你知

不過調轉頭諗 佢地可能驚你唔開心

有冇人嘅大陸親戚仲有錢過住香港嘅自己

有呀

大把

雨哥哥上水

實有㗎啦應該 而且唔出奇

全部都係

fatfat

佢哋農村有田有地拎嚟賣放租發到豬頭咁款

多不勝數

用嘉頓什餅影左輯相

我想講呢個巴打好似幾靚仔 第五個cm就有人咁講

仲有政府收地

影得好正

但同佢哋談吐簡直嘔血，話香港候生唔爭氣，幾唔掂
仆街！佢哋又咪係靠父幹有田有地再加上時勢賣地起樓先有米，夠薑咪落嚟香港住捱貴租住狗籠

真係好有錢

係囉影得真係唔錯

agger 爭到仆街

至撚憎呢啲不可一世嘅垃圾 佢哋冇父幹一樣什麼都不是啦講嘢

咩都唔想理
瞓教算

啱呀 食飽瞓夠 唔好煩埋佢哋啲嘢

佢地啲視野狹窄到，甘願用十幾萬買洋酒買檀木 傢俬，日日等收租，賭錢打麻雀
大半世人飛機都未搭過，終日百無聊賴
但屌我哋香港候生仔大駛周圍飛
喂大佬，我哋一年先去玩一兩次，慳住駛，去旅行先頂多洗一皮嘢左右

之前得啲田地多，食都冇得食要偷渡嚟香港

而家一下子變暴發戶就睇唔起人

睇唔起香港班候生姐……

但係⋯禾有少少提子佢地咁有米

叫佢地唔好帶任何資產落嚟香港，反正佢得個錢字，體驗下香港一般人有幾辛苦住狗籠

一身臭銅錢味 著龍袍都唔似太子

其實自己拎去買貴價煙酒，賭打麻雀仲大洗

就算係親戚都大把啦 睇啲人一過年就開po屌班親戚就知

去到sogo 仆街 全部大陸人買名牌

本來佢地窮到得土地，但唔知點解一下子變有錢

原來脆辣雞腿包餐已經唔係＄24 molamola

乜仲有得食呢個餐咩?

好似有出返，但加咗價

Me too
有本EU passport都得物無所用

土地先係最值錢

3x蚊

往後大把日子牙遊遊

話唔定幾個月之後就有機會去旅行

me 求介紹

我港澳都冇資產，冇錢，又住公屋
讀書唔係特別好，可能衰math入唔到nursing
成個人最有價值可能係本passport

包養靚仔

承認你係hehe了

其實最緊要教養同品性
冇呢啲最多衰啲嗰句當你係私家雞

唔係韓國咩?

##fm

好野唔加密了

但好想做佢地屋企人
有啲懶係嘢偽中產好臭串，講嘢有骨，好mean，下下說話令自己難堪尷尬

嘩
俾阿伯包好過俾阿婆包

依個好似滿足唔到日做30次
之後又換左幾個都體力不支

奈子你願意嗎

呢個婆婆同catgirl二揀一

個富婆有幾有錢呀

緊係揀富婆啦

我意思係兩個都一樣有錢 揀俾邊個包?

我揀阿婆 老d

老啲 我都揀阿婆

我都揀阿婆
阿婆易服侍過後生女

阿婆要一晚七次

cat girl啦
點都後生d

你地忘記了奈巴最愛欣宜

54歲
如果我老左仲KEEP 到咁就好了

我諗呢度冇人比更低端

勇者

原來係gay

新加坡五十歲大叔男神表示……

我都有諗過依個問題

好正牙 好hehe

我揀老d 係因為照常理嚟講 可以快d繼承遺產

WHY NOT BOTH？

佬味

郭耀明攻五十路大叔

個個應該gay因幫左好多
先天加後天

3P 唔該

你個樣 開心到

郭耀明攻五十路大叔攻樹熊

老師牙

我都想知佢係咪真係拎晒返屋企

五十路大叔要被推倒先夠性感

樹熊仔含淚推倒波叔

應該有捐出去

捐晒出去

捐比韓國當地有需要嘅人

我都好需要

我都係

羽生結弦個名好好聽

agger

報導裡面講既個等佢簽名既細路係仔定女

lm

假如

你唔係要求篇文咩

係喎！唔該雨哥哥。愛你唷

頭5章都係肉嘅嗰篇文係咩名？

呢對gay couple好正
香港人同鬼佬拍拖，好sweet

結弦個屁股

我都諗起侵侵

結弦bb

好圓好彈手

佢兩個要再靚仔多幾個lv
仙氣白滑彈美人侵同
肉丸乙粒

佢以前貼過肉丸類似圖
個樣比呢位靚仔啲

大家都未訓

唔信有咁靚仔
Prove it

@哥哥
i'm zed god..

文呀 唔理我！！！！！！！！！！！！

係咩? 肉丸類似邊個?

果陣你都喺度你唔記得咗拿

我知唔係呀我只係講返肉丸應該係靚仔啲

唔記得

侵仔肉丸放閃圖？
留名待J

外國人靚仔又大丁牙

施主 因為你心有所屬

老師呀

我都留名 J爆佢哋

好早，好似係第十幾廿個po嚟，陣間問佢肯唔肯再貼

低端人口召喚

gay couple